致想跳閘又唔敢跳既人

我諗依家好多人拍卡之前都有呢個想頭
但就係差嗰一步 突破唔到心理關口
驚跳完個下唔知會唔會比人捉 又閉路電視等等

但我同你講 係冇事發生
掉轉角度 你係職員 如果每日平均一個鐘
十幾條友跳 你會努力去捉 定係扮睇唔到？

但呢個就係問題

平均一個鐘可唔可以有十人以上跳？
就係睇你夠唔夠膽 你係咪其中一個
全港得一個人跳就危險 十個二十個 一百個

人類係群居動物 肯齊心就搞掂。

當你想跳 但唔敢跳既時候諗下
拍卡比錢港鐵 但每年加錢車費 壞車頻密
同黑警勾結 關站放狗打人 流哂血

你真係覺得要盡市民責任 比交通費用？

同埋我有個提議 大膽既 真係可以見多人
帶頭跳 但其他人請跟上，唔好再驚
突破心理關口一次 你就唔會再驚

同埋請身邊唔敢跳閘既人
唔好係咁望 指指點點咁
你咁樣係會令初次跳既人感到好大壓力
下次唔再夠膽跳

都忍得港鐵耐啦掛
大家香港人一條心 比啲勇氣啦

加油 香港人

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

唔敢跳個啲可以拍卡再跳閘 一來比後面個個人有得入 二來又可以掩飾真正跳閘既人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關